Leave Out All The Rest

Leave Out All The Rest

I dreamed I was missing
You were so scared
But no one would listen
'Cause no one else cared

After my dreaming
I woke with this fear
What am I leaving
When I'm done here?

So if you're asking me
I want you to know

[Chorus]
When my time comes
Forget the wrong that I've done
Help me leave behind some
Reasons to be missed
And don't resent me
And when you're feeling empty
Keep me in your memory
Leave out all the rest
Leave out all the rest

Don't be afraid
I've taken my beating
I've shared what I've made
I'm strong on the surface
Not all the way through
I've never been perfect
But neither have you

So if you're asking me
I want you to know

[Chorus]
When my time comes
Forget the wrong that I've done
Help me leave behind some
Reasons to be missed
Don't resent me
And when you're feeling empty
Keep me in your memory
Leave out all the rest
Leave out all the rest

Forgetting all the hurt inside
You've learned to hide so well
Pretending someone else can come
And save me from myself
I can't be who you are

[Chorus]
When my time comes
Forget the wrong that I've done
Help me leave behind some
Reasons to be missed
Don't resent me
And when you're feeling empty
Keep me in your memory
Leave out all the rest
Leave out all the rest

Forgetting all the hurt inside
You've learned to hide so well
Pretending someone else can come
And save me from myself
I can't be who you are
I can't be who you are

同一首歌，今日聽起上黎唔一樣

Hang up all the rest
Rest in piss cheater

一路都好鍾意呢首

唉你收嗲啦

岩岩唱k唱左...
仲有唱why is everything so heavy同good goodbye

I'm strong on the surface
Not all the way through
佢咁多年應該好辛苦

首歌好應

好似遺言咁

知道佢背景，
佢第一隻碟已經表達出抑鬱，情緒病，內心不停抗爭。

之前完全唔知佢面對過啲咁嘅事
咁多年黎佢睇落完全冇野

我係咪應該笑呀？

The light on the horizon was brighter yesterday,
With shadows floating over, the scars begin to fade.
We said it was forever but then it slipped away,
Standing at the end of the final masquerade.

依兩首歌都係有啲訊息